希望各位連友都響應環保啦！！

∧,,∧
( ’ω‘ )つ
（m9 ＼ 請
＼ ＼ 唔好
) ) ＼ 派咁多膠啊！！！
／／ ＼ ＼
(＿） (＿)

特別係樓豬

即派^_^v

近幾年啊 好多啊
國家嘅天氣啊 都出現異常反應啊
咁就希望啊 各位連友啊
可以為下一代同為地球啊 出一分力啊！
救救地球啊！！！！

你是腸

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

想呃女扑就過煮啦

樓主俾人呃過又嬲嬲豬

揭人瘡疤

你是雞

免費的最貴🥺

你咪最膠

樓主係連登女神

訓撚醒未